騰訊35億入股《刺客教條》遊戲開發商Ubisoft 持5%權益

法國遊戲開發商Ubisoft宣布，騰訊（0700）將入股公司，持5%股權，並與其達成戰略合作，騰訊將Ubisoft旗下幾款最成功的遊戲引入中國市場。

Ubisoft旗下開發的遊戲包括：《雷曼》（Rayman）、《刺客教條》系列（Assassin's Creed）、《看門狗》系列（Watch_Dogs）、《極地戰嚎》系列（Far Cry）等。

Vivendi退出收購 引入騰訊

法國媒體巨頭Vivendi一直有意控制Ubisoft，過去3年累計斥資7.94億元（歐元．下同）收購Ubisoft 的27.3%股權，成為其最大股東，並期望進一步掌控Ubisoft 。近日Ubisoft 作出反擊，回購Vivendi 所持有其27.3%股權，根據雙方協議，Vivendi 將以20億元出售所持Ubisoft 的股份，並在交易完成後5年內，Vivendi不得收購任何Ubisoft 股份。

建基於上述協議，Ubisoft引入兩名長期投資者，分別是騰訊以3.69億元（約35億港元）收購其5,591,469股份，約佔其5%股權；加拿大的教師退休基金Ontario Teachers 以約2.5億元（約24億港元）持有3.4%的股權。而兩名投資者均協議不會入主Ubisoft 董事會，騰訊亦同意不會轉讓Ubisoft股份，或增加投票權或股權。

source:

騰訊食撚屎啦

祖先記憶改做金兵,元兵

真係可以大叫有刺客

諗起都

屎>爛屎

好事
起碼刺客正傳有機會係中國古代

做咩咁睇唔開

今舖仆街啦，看門狗二啲配音要變成全支那話，唔會再有廣東話！

殘體

我要真普選 毋忘六四

騰訊都係想要ubi 中國代理權
之前都有發過問卷問玩家想唔想Rainbow 6有中國Server
另一方面睇以後ubi 有左中國服咪唔駛同D蝗係度玩外掛大戰

你就想.

最想走出中國圈子就係中國人
PUBG大把爬牆友

呢間垃圾支那公司入股Eipc game之後Eipc game就無再出3A大作

以後都無

真係乜撚嘢都要關中國事，有錢真係大哂，好心唔好搞破壞啦

今次仆街啦

淨係玩過2
覺得劇情好垃圾，對答又戇鳩

Ubisoft本身都垃圾架喇 有冇中國都係咁垃圾 物以類聚姐

2個劇情真係白痴，只係一班mk 仔為反而反

1 劇情好過2 好多，

刺客信條D主角個個都好MK
玩埋晒跳天台呢種MK運動,跌死左都唔抵可憐

assassin's creed 馬忠外傳有無

荊軻刺秦王

偏地開花既廣告molamola

革命題材molamola